人人都街邊食飯，睇下黑警起邊食先。

推呀 黑警好待遇

有冇狗乸出嚟講下自己老公可以當香港市民迫住喺街食飯嘅時候，自己可以歎住冷氣食

仆街警犬,

下次出請人廣告 強調埋有位食飯啦
一定大把藍絲仆到去做

皇軍不意外

要求成個政府都係街食一次

我覺唔緊要，到時市民無人中，三萬隻中撚晒，e個先係重點

市民個環境仲劣過佢地多多聲喎

公司有飯堂

巨量文宣 ，要所有人全世界應清哩班狗官令香港人食飯都唔安樂，要所有廢老知道你地投票比班仆街，後果就係咁，唔係香港人要攬炒，係班仆街 /狗官/支那人所做既一齊做成今日既香港，仆街港共狗官必須負上所有責任！

黑警：你地班垃圾香港人痞喺街食啦，我地就喺警車入面一路食一路嘆冷氣！

問下林鄭市民係街邊食飯心唔心痛

3萬thx

唔好打飛機啦
點睇都一定響街邊食容易中招過響室內食

推

根據回力鏢定理, 可能好快又會有新群組

有時D野好難講, D人平時檢唔檢點, 衛唔衛生, 一樣有影響. 好似61萬人聚集, 冇事. 幾百人慶回歸, 出事.

狗察同普通市民唔同level無得比